浮雲兄咁蠢呀

俾落葉飛咗變蠢咗呢

狗公

認真咩

依個感情台黎，唔洗fact check

真成日想偷我個心

wow

偷閪屌

你條仔俾人貼堂

樹枝仔

改至係

yooo

留名

笑4了

關我撚事

好粗俗，無見一陣就惡死咗咁多

你好靚

原來咁複雜

呢條友不嬲傻閪黎架啦
睇個款都係輕度智障
同班感情台 15 16歲妹成日flirt

想談一場轟轟烈烈的戀愛…<3

樹枝巴